點睇email大戰Miss潘

兩位都好淫

［行動po置頂］全民報哨

我都好想曹爆兩位

博出位博到咁

你講邊隻

2隻都係 有光環就用到盡
成班網民打j買相啦

P.S. 藝術相唔係咁拍 侮辱左藝術

Why not both

又咪電子雞

光復香港 時代革命！
我哋嚟緊有新plan！
大家多多支持！
救手足！

請問藝術相點拍？

搏咩出位
一撚早出左位好耐啦

兩個拍套磨豆腐片再講

做藝術本來不求回報 不求其他人眼光
想露就露 露點露閪都唔care
鍾意既可以打賞 唔鍾意既可以唔理

並無商業目的 只追求美同欣賞者

miss 潘係咪整過容
佢youtube d 舊片好樣衰

風氣問題啦 黃色鬥士+大波
借黃上位係實 但黃可以抵萬敵

咁書展果班雞拍寫真
何嘗唔係俾錢買
更何況email同miss pun都冇講過係藝術相
分明同班網友講
我賣J圖

咁無計啦 j都唔j d咁樣衰
買少兩個月相 去日本叫下雞會有新天地

遲下真係有都唔奇

你嫌樣衰咪唔買黎睇
青茶咸魚，各有所好
人地係逼鳩你買咩

email又自編自導自演

佢條仔點忍？會唔會行行下街忍唔住將佢就地正法

Jeng

老態開始現

個屎忽咁正好想後入

只係感嘆下姐
一買一賣係自願

咁你教教我啦

g vs G

你咪又講唔出
同返北韓有咩關係
講唔出就咪衝出黎柒啦

又係你件支那賤畜

pateron最貴個package可能有 不過無人會share

因為連登係網絡孤島兼全球最大同性戀討論區

吓我一日上廿粒鐘波台 你家陣先見到我

中堅賓係鍾意出埋d膠post

佢哋手足嚟，咁低質不意外

佢一定冇整容

因為佢依家都好樣衰
成個弱智咁

你知唔知咩叫j圖
j圖都要j得落先得嫁

嚇撚死以為email又搵糭葉影相

兩個上過viutv 訪問話冇搞過野

條友個樣仲要係勁純情個d(好似係)

有得屌唔屌咩 講到純情乖乖仔女啦
我唔排除條仔不舉 起碼條女都有500蚊既質素

返大陸咁既質素枱都無得你坐

望住張相扯都好難

唔好再分化手足
Email同Miss Pun都係手足黎
Miss Pun之前有捐錢 派防具比手足
一定係為左大家先下海露出黎
唔係好地地一個處女有區議員處男男朋友無性戀愛緊既咁純情女仔點會影呢d相
Miss Pun為左香港付出太多
唔好再性騷擾女手足了

邊度搵咁大塊葉

呢個世界上有樣野叫無性戀唔係唔屌就係不舉

心血少 唔好搞啲咁既野 見到佢咁搞隨時心臟病發

有冇整好難講
似塊面打咗野或做treatment 再執相
舊片的確似3, 40歲阿嬸

遮乜唔遮都冇野睇

兩個好似fd黎？

其實電子雞有咩咁好睇？free都話，收錢仲要好貴

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

佢條仔好慘有冇得扑,又忙週圍走,佢就日日勾引男人,做妓女賣藝不賣身
分手算啦佢條仔值得有個更好

作為一個讀art嘅人，真係好反感呢班垃圾電子雞

CROSSOVER

有啲似IU

你唔係信呀

真係
電子雞好做過本地雞

兩隻都要操爆

Miss 潘正啲 起碼均勻啲

你又唔睇下日本AV 界產業，唔識尊重就永遠搞唔大

佢個樣好似小熊維尼

死魚眼 豬膽鼻 個嘴好似猿人

冇錯
一個肥撚到好似豬
一個好樣衰好矮
陪酒妹都唔做唔到

一個肥婆 一個半肥瘦

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

真心其實你可以唔J

利申 冇J開佢地

講得幾啱
只係有冇包裝嘅分別

互flirt嘅野 你嘅條鐵咩

俾返錢我都唔屌

有得屌你屌唔屌？

仇女狗

咁你老母有咩咁好睇

遲早俾呢d機會主義者累死

連登仔屌返男人咪得邊有女人睇得起你地

咁既質素 算啦

佢係雞黎 仇咩女 講事實

唔好咁揀擇啦

食慣好野 唔想食豬大腸啊
留比其他人啦
百貨應百客 70路都有人j

人地咪話j唔落囉，你衝出黎做乜

偽黃 + Patreon雞

消費反送中
有得睇果少少無得食

我供佢買手袋不如捐基金/立場

有少少餓頂住肚先

兩個都好醜下

無碼
但同時無露點
其實香港地啲男人仲賤骨頭過真係做風月場所既女仕

露左點先再講野啦

原來無料扮大袋

我可以好老實咁同你講
我尊重妓女仲尊重過呢兩個

藝術係由有發言權嘅人去定義

有人J得落咪得 你衝出黎做乜